中共國防教授、少將徐焰：香港教材得改過來，用中國公民的教材

解放軍少將 ： 林鄭月娥要做兩件事

1. 佔中鬧事份子判刑

2. 香港教育改用中國公民教材

今次事件就係我地每個年輕人最好既教材

笑到肚痛

轉自fb
老公徐焰大罵香港, 老婆卻和香港富商關係密切

唔怪得屌得咁肉緊
原來老婆做緊肉便器比人屌得仲肉緊
btw其實佢講得冇錯 香港生出黎就係做反中反共基地 你仲要個主權黎把撚

支那少將識字㗎？讀書嘅嘢關佢撚事咩。
仲唔撚知風向，香港今次咁多人上街就係因為警察打啲後生仔。

其實香港人好係簡單，揾錢都係為下一代，邊個想同極權鬥，好撚好玩呀？但係你搞到啲細嘅，你個政府就仆街啦。

想問有無人知佢講教材果part系咪9up？
香港d教材吾系跟教育局的指引/大綱架咩？

解放軍連教育部都撈埋？

喂就算你係教育部門，教育係一國兩制嘅兩制，唔關你事

要上街了

巴打你同個垃圾昆蟲帝國講道理
會唔會太天真

無咁諗過，好多年前睇咗以下嘅生動描述。
唔會對放棄治療嘅人有祈望

「你和他說道理，他跟你耍流氓；你跟他耍流氓，他跟你講法制；你跟他講法例，他跟你講政治；你跟他講政治，他跟你講國情；你跟他講國情，他跟你講接軌；你跟他講接軌，他跟你講文化；你跟他講文化，他跟你講孔子；你跟他講孔子，他跟你講老子；你跟他講老子，他給你裝孫子；你給他裝孫子，他說你是傻子；你真的成了傻子，他就跟你真的講道理。」

最好將港幣放棄，轉用人民幣

國際學校簡直係醜惡

邊位呀 無人識你

屌你老母啦仆街

中國有鬼公民

當有超過300萬人反個陣，一個地方已經有資本講獨立，到時睇下佢班由點改教材

大陸就係鍾意養班豬隊友